[打和Super！]教狗巴一招俾兩家都好落台．．

係落車位裝多一兩部八仔同錢箱，Default$1，$2，etc貼士願者落搭，師父獨享，到時自己乞多少執生啦！！！

到時又睇下呢度咁多義氣仔女肯俾幾多？？？

發夢聽到LCK 車務主管要求炒人
但上面要星期一照肺後先作決定
好可能要自動辭職

車務組抽起曬女司機佢234x 同30x二月更分
由廠務司機替代

自己有車比唔到

大字又代表你岩咩 無人回就咪推垃圾po啦